自修室

請問dse考生公共圖書館自修室無入座證入唔入得？有無人試過？

得，排隊入

老人家路過一問
依家係咪入自修室都仲要喺圖書館開門前排隊等入？

館內的其他設施，包括報刊閱覽室、學生自修室、電腦設施及租用設施等，會繼續暫停開放。

香港公共圖書館學生自修室於3月1日至5月31日考試期間開放及延長開放時間，維持約半數座位以控制在場人數。持入座證使用者會獲優先分配座位(2021年3月15日至5月20日適用)(詳情)。學生自修室名單請參閱附表。

冇得聊學生妹

thanks for update